乃木坂46討論區#289：永遠支持白石麻衣

乃Po呼籲:
「珍惜眼前人」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

[size=5]請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
None

禾白留名

考試溫書個時，陪佢一齊睇教科書，媽媽咁

白石媽媽

かきはるかはいおろうぽ

留係乃真係湊女

可能係牙白睇唔明教科書想學

其他相係唔係po唔落手

公開處決pepe

留名
白石走後只剩柴寶了

就係d咁微細既舉動先打動人心

紫田䄂奈

希望今年有情人節企劃，想睇有幾多人揀白

呢個企劃重點係牙雀

牙白

今日miriaのぎおび話之前白麻見佢唔開心
送左咁多衫俾佢

一生只愛白石麻衣

邊睇得明

好撚錫member

今次應該豐收
唔好笑了

LM

連敗

仙女嚟 對人人咁好

家庭科

祝珠美25單入選拔

所謂溫柔

要改名了

媽咪點解你要放棄我

留名珍惜眼前人 珍惜二期

勿燈

紫田油菜

日本馬蹄露

出嚟隻抽

lm

一生最愛白石麻衣

一生只愛掛寶

應該至少有金川

P牌新仔留名

牙柴仙到

。
。
。
。
。
。
。
。

禾屌你咩 你個嘢壞咗呀

祝牙土Yoda 26單雙C

一期張大逃殺圖表唔知今年淨幾多個

件hoodies 潮到

一期勇武小隊

純奈依個look好能q

有冇人有打乃木坂Cinema?

套嘢短短地，好似睇緊「世界奇妙物語」咁幾過癮。第一集飛鳥其實只係16單MV嘅變奏，只不過係棘人變咗做鵜人。不過第二集真夏嗰集，有冇人可以解釋吓畀過我聽導演究竟想講乜嘢？

對乃po近來不斷捉混血感到無奈，所以一期勇武小隊陸續決定退出

好貴

Lo paul 煮好飯等餵飽老公了

而加所有支出同白白有關嘅優先

白右 茜茜

今年成人式有咩人

我覺得係食咗藥之後唔可以鐘意VR入面個自己，如果唔係嘅話會俾ai取代，自己會迷失係個VR世界？
最尾個到，會唔會係想講真夏接受同鐘意原本嘅自己

利申:9up

大園
向井
山下
渡辺

唔去了

想買，但好似要現場買

禾都想買

都有咁嘅可能嘅，不過反正我唔係真夏推，呢集睇過一次就算唔會再翻睇（不過出到黑鬼又真係估佢唔到）。

希望松村嗰集快啲有熟肉

影唔到琴

入場仲要抽

一開始出黑鬼嚇親
松村出咗啦，幾個鐘前睇完，估唔到幾好笑

要抽飛都幾癡線

老女人做咩化到成個韓妹咁

有d似松村

又キムタク

請問你去邊度搵熟肉？我見B站未有，我又唔食生肉……

Btw五大神推留名

我熟肉都係b站睇㗎，我生肉都係明少少，睇完工事中都要睇熟肉
btw鯨仔放咗link

禾平成二神：白石麻衣同雲加

有開心版未 聽人講亮仔有份出鏡

好想去

廠post d ching召喚你過去露一露面
麻煩過去 say個hi

佢話會著裸體圍裙
曲線求gif

死老嘢留低個爛攤子畀愛蛇

你點搵㗎？呢個title見到我都唔會識click入去！

個up主專放字幕版

咁多字

估唔到逃大你都

想g邊個唔出扑懷念禾白多d

要清算了

關注乃團女飯有咩問題

合理化煙幕

喂 引戰狗出聲未

櫻隊好似無

夾埋mail都唔知有冇半團

估唔到鯨仔份人貢正直 會有啲貢陰濕嘅fd子 講下都唔得比人圍

唔係只愛

2日你就變唔係只愛

因為佢仲有花花

好日唔上黎 一上黎就捉到你了

你mon po狗

上黎搞事呀

前排先話完 驚唔捨得花

新内眞衣さんへ

次週は鈴木絢音ちゃんがゲストだと言いましたが

まいやんのスケジュールにも寄りますが白石麻衣さんをゲストに迎えてください

よろしくお願いします

新内さんは１期生と同じ扱いなので卒業ライブまでに…いや…直近で１回と卒業ライブ前にもう１回お願いします

計２回お願いします

邊敢搞事 我小薯仔

好日唔上黎
一上黎捉9我

仲醞釀緊情緒姐

橋本都無

Cls 靚撚到

不割蓆不分化

豹叔過去幫佢執返d屎

乃木坂46を卒業 白石麻衣に“接近”したアイドルタレント2人
-g...s/view/geino/267320/

「業界で最も有名なのは、昨年春にメジャーデビューしたアイドルグループのメンバーであるＡです。
２人は昨年４月期に連ドラで共演していて、白石さんは教師役でＡは生徒役でした。
白石さんの方が年上ですが、『昔から「まいやん」（白石の愛称）のファンでした……』
と収録の合間にアプローチしていたそうです」

白石に接近を試みた向こう見ずなタレントはほかにもいる。
「白石さんはデビューして２年目くらいに民放の特別ドラマで、やはりアイドルグループのＢと共演しています。
Ｂはこのドラマが初主演の記念作品だったみたいで、撮りに入る前から白石さんに随分と入れ込んでいたそうです。
相手役には当時売り出し中の有名女優がキャスティングされたのですが、Ｂが興味を示したのが端役で出演していた白石でした」

不了做勸交撚，一陣俾人私了

返去賣蕎麥麵

啲花生友應該夠開一隊新團

蕎麥西施

等睇成人禮

今年比牙桃爆響口 應該好多人去睇

呢個角度幾好 呃到唔少人

專登由前兩年星期五轉到星期四搞
結果比桃爆左出黎
尋日營運真係心很累
花又爆 桃又爆

今年原來得4個mb

想去

唔知係Miria定美月寶寶帶隊

下年原本得Yoda
佢自己都驚得自己一個
好彩依家仲有聖仔一齊

A屎帶啦 希望牙土唔好又爆響口
對上幾次海外live牙土都有握手會爆過去唔去

桃子同美月啦

咩角度都靚

佢哋成日都自己改名，又唔加番個正式名上去，搞到有時好難搵片

只要唔笑咩角度都靚

search 乃木坂 同成員名

唔關佢自己想改名事
唔改用正式名好多時過唔到審
一係就好快比人舉報
同埋唔記得日本咩台會要求下架

OK Nice Try

猫舌爆完先知奶野

又係呢張
我記得之前乃PO有人改過呢張圖

搵到

幾時先換走呢個CM

A→King & Prince 永瀬廉
B→Kis-My-Ft2 藤ヶ谷太輔

又反牙櫻

佢呢個CM成日無啦啦彈出嚟

但依個shot 真係炒哂車

我可以

公廁中: Pepe最近有啲Q

講還講 ..

你個個都可以

pepe 老吉真係唔得...

究竟有幾多個次世代Ace

老吉好差咩 ok吖我覺得

Aya話唔得但呢張相又可以

4個都好靚
幾中意桃子隻黑色
大福個髮型都好睇

右邊好似個台妹翻譯 施鈺萱

第一張桃子
都係美月最正

miria

禾土禾美月寶寶禾愛禾肥

禾愛個髮型好成熟

呢張都好過aya

你咁講 又真係有幾分相似

桃=月>肥>福

好靚

美月寶寶冇頭飾既

角度姐

4件和服啲色水都唔算太鮮艷 冇搶fo

我幾鍾意桃子件黑色

你土打埋開口牌都唔即刻飛過去

肥月果件最靚
都係鮮色好啲

唔返工邊有錢飛

miria好厚粉

本身都夠白仲搽白啲
肥月就鼻影深到高山咁

老婆仔

7日、グループを卒業することを発表した白石麻衣。白石の卒業について触れられると、大園は「寂しいです。…寂しいです。…泣いちゃう」と涙を見せ、「それが幸せだと気づいていたんですけど、でも…寂しいんです」と本音。

しかし、しっかりと涙を拭いて「3期生で加入して、心配しかかけてないので、白石さんが卒業する時には少しでも強くなったなって思ってもらえるように頑張りたいです」と決意を語った。

肥月做咩咸

右真喊

向井は涙を流し「去年の11月に白石さんのユニットの『でこぴん』という曲を3期生と4期生でやったんです。その映像を白石さんに送ったら『これからもやってほしい』と言ってくださって、できるかはわからないけど、これからも卒業生の代わりで代打で入ることがあったら、精いっぱい頑張ろうと思います」と言葉を振り絞った。

大約話34期live個時 唱彈額頭，sent 咗片俾老白睇，老白覆佢想佢之後繼續，雖然唔知得唔得，但佢會努力

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

以後會支持多啲桃子同葉月

咁禾今日躝囉

琴子啲生寫好似幾抵玩，最平120円，最貴350円

Thanks

咁塊牌講咩？

黎飯聚免費比你都得
冇人要的

禾土接受every 訪問可愛到不得了
不得不首推

琴子生死幾好j 係人鹽
利申有幾set

幾時變咗首推

炮縮

鯨仔唔好走 你走咗無人翻譯俾我地知

吉魯=放雷狗基奧特

大把在日手腳同日文高人係度喎

其實無話好想入生寫坑，係上次見到秋葉原有得抽下先想試試

佢連首推都可以轉嚟轉去 一開頭好似係牙喜

琴子唔駛抽啦
買仲平

到時無人 up link同news

張張都冇表情

想成為乃木坂之塊

鍾意抽蛋嗰種感覺
但無諗過特登買

要睇下佢訪問 我就咁睇有兩個意思

下年冇人同禾豬一齊生日

以後都冇人記得佢幾時生日了

大奶奶呢

禾同佢一齊過

真係要睇先知佢想寫魂定塊

都未畢就轉推馬拿豬

馬拿豬係mail點名提到禾，仲唔係想禾同佢過生日
利申:體檢馬拿豬排十一定二左右

冇得睇生日合照

過癮 但係香港未必上

乃嘅傳統選拔制

都話馬拿豬係幾可愛
之前仲俾人圍

2020年1月9日既首推

做咩轉色

無話馬會豬唔可愛

之前話推禾掛，見前排掛寶同臭臭friend 就直接棄推

今年D和服同舊年比黑心索尼明顯慳皮咗

佢俾人圍明顯係個人問題

瘦左 仙左

琴晚無聊無嘢做，無啦啦去咗轉色

藍都算 仲要紅

禾純種紫血人嚟

屋企有禾掛推巾
臭堀唔好害我啲女女啦

mb有得自己揀色揀用咩帶

右邊四個正能到

人靚著乜都靚

純種紫血+1

紫溝藍都係紫

藍到發紫

老婆

可愛十連拍

靚到 下一任乃木坂之顏就係你

白石麻衣退團 山下美月上位

下個post標題

#明日のZIP!#SHOWBIZコーナー①
★乃木坂46新成人が語る白石麻衣への思い

美月
久保

4個日本妹

一間又俾波台Ching話柒

美月同桃子唔會啦

逃大yui仔佢地本身咪波台

過左阿Po簽左阿乃友好條約

呢4個 桃子 最正

咸左

係得呢4個揀先會揀桃子
唔明當年牙土點會有c做

C通常豬

今年無得一齊慶祝

香討味，有原石feel?

好似日奈

又想講鈴木絢音

捧唔起就變化石

牙土正到仆街喎 屌打其他3期

當年的空降C 牙堀

最正就係二期空降嗰次，三期有Yoda平衡下，四期一姐要靠隔離牙喜 牙咩

元MB果然好易認，一眼就見到

變化石咩捧過第二個，再唔得咪開過隊新嘅

山陽狗 又想狙擊我次推 堀b

你走先呢度我頂住

咁多人係為左做死屍

不分化不割蓆

聽日有年十sr

牙土好Q喎

讚緊牙堀當年空降嗰時好正
仲記得個PE衫look

乃po迷土力4曬

又反駒

講緊6單C我Bb豬=.=

你仆街了

gchi豹叔止暴制亂

人妻唔造MB，塊面漲咗，希望白白畢業後落差唔好咁大

可愛咗

學生妹果然係最正

6單c世一

你係咪精神分裂蓮加定yoda定桃子你自己揀啦

dllm珍奶

珠奶

中田豬奶

老婆😍

日奈baby正咁多

小朋友先做選擇

肥月笑容好靚

巔峰

幻想唔到牙雀做淺草氏

好qq

好似仲活潑過而家

洗完校服唔拎，著底衫走

20~21=巔峰

對美月冇壓力啦
牙梅同牙雀難做D

講一大堆對白個款同堆d表情
真心期待

未睇動畫 去睇下先

前輩係做少奶 老白仲要繼續向上 只會越黎越正

已經覺得金森好似牙梅

諗到要聽牙雀一輪咀咁棒讀就覺得難頂

超絶可愛

推年十喎

兩個都得意

佢廁開㗎啦

原來牙雀套鵜人俾鬼國bam埋

好想娶牙櫻

傻西花

傻西黎既

鵜人＝維吾爾族＝ 香港人

型到

傻西花好得意

真

睇嚟美月真係好鍾意玩ig運營幾時先正式俾美月開個人ig

乜唔係要畢咗業先准咩？有冇mb未畢業就有個人ig？

總之唔係開weibo就好了

松

畢左就冇得睇

新人留名

ワタボコリ呢首野存在感真係好低

蘋果係咪睇完e篇FF，所以推美月上位

霊帝(白石)亡きあと、漢を継いだ少帝（飛鳥）。
しかし董卓（堀）は華雄（北野）らと共に朝廷の実権を手中にする。 最強の武将・呂布（純奈）をも手に入れた董卓は暴虐の限りを尽くす。 袁紹（秋元）は董卓を討つために連合軍の指揮をとる。

後に乱世の奸雄と呼ばれることになる曹操（美月）は夏侯惇（葉月）と共にその力を世に知らしめ、
劉備（蓮加）は関羽（梅澤）・張飛（桃子）と義兄弟の盃を交わし、天才軍師・孔明（久保）を迎え入れる。
孫堅（賀喜）は息子・孫権（筒井）と共に静かに力を蓄える。
劉表（与田）と南蛮（欅坂）の存在も不気味に光る・・・
ここに乃木坂三国志が始まる

一直覺得幾好聽
原來係佢地3個唱

禾老婆

晌係咪西涼軍

得松g有自己諗

晌直頭係司馬啦 你哋粉皮慢慢爭 最後都係益咗我

一來本身有版權
二來套劇入面有遊行示威同鎮壓
警察形象又負面，bam都正常

珠美一定係燎原火，日後蓮加唔記得佢

唯一印象係喺三專呢首之後係橋本solo

牙雀等於疆獨份子=乃本坂首領公然支持疆獨=封殺乃木坂=全員唔駛再去支那

咁一姐係咩

同鬼國開火，唔使造奶共坂

2020東京奧運聖火宣傳短劇
若月係其中一個主角
一月十四日起 逢星期二更新

官網:
預告:

「あのビジュアルですから、共演者の芸人や男性アイドルなどから、言い寄られる機会も多かったそうです。
しかし、白石はグループのトップに立つ者として、自分自身の欲や、個人的感情を優先せず、乃木坂の“イメージダウンになること”は絶対に避けてきたとか。
グループがここまで成長したのは、明らかに白石の功績でしょう」（同）

ファンの中でも、「安心して応援できた」と白石に絶大な信頼を寄せていた人が多いようだが、「関係者でも彼女を嫌う者は存在しない」（同）という。

「ほかのアイドルグループでは、センターやリーダーになったメンバーが“遊び”に熱を入れてしまい、それが後輩にも受け継がれてしまうという負のスパイラルが少なからず発生しているようです。
しかし、白石の背中を見て育っている乃木坂の後輩たちは、彼女のプロ意識の高さを見習っている様子。
若手メンバーにも食事の誘いや誘惑はあるものの、彼女たちのガードは固い傾向にあり、業界内で『乃木坂の子とはなかなか連絡先も交換できない』と、逸話になっているほどです」（芸能プロ関係者）

卒業まで残り2カ月強、「どうにかして“優等生”のスキャンダルを押さえたいと、白石を狙うマスコミが出てくるものとみられる」（芸能ライター）というが、白石は“有終の美”を飾ることができるのか、期待したいところだ。

講到後生成員個班都好難埋手，交換唔到聯絡
話關老白事，不如話松村中得甘，大家上唔到紅白大關係d

街邊麵檔賣麵

牙虫用心良苦

出左事梗係捉嚴d

孫策

個mb要私聯有得點捉
みりあ係咪都中過

晌係司馬家，三國歸晌

水鏡先生係今野定肥秋？

一直關注
強烈遣責
極度憤怒

後輩揾前輩食飯，日本人公司文化係唔簡單既事，
白白年輕時又唔鍾意埋堆，被人排擠。
何況乃團大把人想造佢新聞(好似4期掛橋最近又比人造男友影相)

掛寶link

佢阿哥咋嘛

掛橋有俾人造

Sor....

FF 完，其實邊度有bam？呢度搵到三條啦：

咁二公子即係

一開始多view嗰條冇咗

遲啲再bam 再reupload

咁晌向好快有二王八司馬之亂，就執

白石本2017寫真係森林定信和買好啲？

森林比埋運費都平過信和啦

森林buy5 free 運費，夠5本一定森林最抵，全程4-6 day到手

"掛橋沙耶香ちゃんのブログ写真の瞳に… "

睇完，得啖笑

5本派埋比阿狗手腳

膠刀肺豉髀

大把錢/急要本嘢 就信和
otherwise amazon

留名

如果睇肉，買埋第一本"清純な大人"，二姑媽都推介個屁股位

點解會咁痴線放大睇瞳孔個倒影
Btw，發覺禾掛D相特別清，其他mb blog相起格嘅

要一 多謝手畜

之前咪有靠瞳孔搵到屋企定點

之前有條友靠睇瞳孔倒影揾到個idol住邊
無論係天賦定分析力都足以做大偵探

個單真係好癡線，ip都唔洗check

白石都退團，宜家美月上位
買passport,橋本ny, 加美月同yoda同堀 3個次期ace夠五本

原來乃po咁多阿迷

炮縮係咪倒米

阿狗班手腳唔好老女人

橋本換花花啦
2020仲橋本

白石個2本 花花個2本 乃木攝2 完

咩ec 宜家引退左姐 唔洗抹殺老橋係乃團存在過既證明牙

橋本同花花都買咪得，細蚊仔先會2㨂1

唔過黎傾

5本都花花

我全都要

成日聽人講海天，其實through佢買嘢抵唔抵？

新野海天有團嘅話價錢包曬運費就8算左右
如果買舊書都係自己日亞會好啲

海天打手全面進場

打算都係用buyee買一本就算其實叫旅行嘅fd子最抵

用得buyee嘅都係rich7人

用buyee買非富則貴 方法唔貴唔用

呢到好多飛行系

10幾張廁碟嘅運費仲貴過我近40張
不過有包保險又送到上門唔洗搬

買一本日森用特快仲好啦

點買先最平，前排係yahoo買啲figure都係用buyee森林都係第一次

日森一本加手續費

Amazon寫真可以直送 唔駛轉運

日雅一次半次用buyee代拍都還可以既 當佢代購不了
森林有中有英 上開網買野唔會唔識既 又有直送hk

岩先睇過特快要900円 一本乃木撮2免稅價先1800円
買書都係買多幾本先著數

買一本咁去信和好過

阿狗手腳叫炮縮返去果邊傾奶
點解唔入黎奶Po一齊傾

佢要就咁買一本嘛
買一本又要平又要快 就日森特快
不過用得buyee買本普通寫真都得既 信和買算啦

其實 CD /寫真就森林最好，唔使比消費稅，寫真1980Yen 實比1800Yen 一本

我連海天喺邊都未知，係打手就直接讚佢啦仲嘥時間問問題咩？

佢唔係指你
係召喚緊打手

銀城廣場
利申打手

點解阿記狗竇會講乃
我哋狗竇淨係會講波

奶Po夠講藍綠

係咪禾表達得唔好

咩唔好 白石正丫 橋本同伊藤都正
送本比me

係因為打手太遲黎！

想補返幾隻乃專，請問日森買非二手CD抵唔抵？ 有冇直送定係要用集運?送到過嚟啲膠盒會唔會裂咗㗎？

邊一個伊藤

佢講緊Marika

二手冇直送
送既野九成冇
盒果D你問返買家

我自己都冇買專

呢位巴打識D野

佢係咪岩岩睇
唔知有幾個伊藤

如果係日森買新品，個賣家係amazon 可以直送，
依家5集免運費，我諗應該唔算貴
買過幾隻送到啲碟都無爛

伊藤寧々

係

因為阿狗廢到冇嘢好講咪傾好女仔

櫻井翔

貴成嚿水

之前聽講過波台好多隊入面都唔係傾波

邊有咁多波傾啊
一個禮拜得一兩場波

我都唔知果間黑店賣幾多

係轉會窗先多小小嘢

以前去嗰兩間是但一本都250up

信和啲店買嘢係咪食水好深

之前整

食過次100賣170就冇去過

老實講 唔急睇用標準配送仲平

用貴送要2-4日，平送4-6日，唔差得幾多，平送好D

比買果個自己衡量
上網有哂

咁一定係買個個決定啦
意見就咁比姐 又唔係拎槍指住要跟

地庫嗰兩間係
三樓有間格仔鋪會有多啲得意嘢
不過都係貴

嗰陣自己睇冇人問邊識咁多
去開sogo以為度度都係個價

遲吓有機會去睇先，但好日都唔過旺角

關島個幾集真係好好笑

件件都高峰期

設樂瘋狂撳掣

原來marika已經算老女人

嗰陣時 maimai ,花，南，櫻，堀件件都正到痴線

未變臭臭嘅堀

二三樓買野都有白雪雪mk妹睇下
地庫又貴又矛野好睇 仲慘過上12佬搵光頭佬

大阿花1年都算老女人

呢間

山陽b 係阿po貼乃團圖 貼到比自己手足屌

仲有個貼MB圖比醉酒佬咬

依家牙南都好正

📺#バイトル 新CM📺

お待たせいたしました( ・∇・)
本日(1/10)、#乃木坂46 の新しいCMが解禁されます！✨

件件你都話好正架啦

改唔到口

田中好屈

好惡咁 好正

連阿po手腳都知

白麻幾時飛番次釘同佢鏈過

廁到出公海

唔洗飛都夠羊啦

牙白包到伊斯蘭咁都會然

鹽濕仔

乜都挽過曬啦 留名源田又影一張咁嘅相

笑死 條友聖誕禮物送俾佢

牙沙兒 應援毛巾

講真asahi好難飲，淡茂茂

白石幾時有本2017㗎

4個日本婆

幾順滑下 但青鳥製好能難飲

要睇brewed in邊度

17年2月個本

最左邊個黎？

係咪講緊工事中？想補番，請問係episide幾？

新内真衣

靚

ep47-50

痴能線正能到

有冇人要買台北Goods?

公佈左有咩賣未

睇錯田中みな実

如果天哥平我唔做水魚幫大家買了

貼圖嘅重任就交俾你喇

Get唔到田中邊度正，乃木坂點可以輸埋個anchor?

感謝巴打

唔敢係到借圖

XXXX好能樣衰

終於有做野防解壓縮

班撚樣好高要求架

堀未央奈 #松村沙友理 #秋元真夏 #遠藤さくら

反櫻又輸

759 $25 3支意大利產 gchi未

cls 禾白正到癲

但係隨機派籌堅on9

咁能高

佢唔想啲人漏夜排隊
點都好，至少冇解壓狗

其實都冇話防解壓
可能都係照入黎

佢話埋單要回收張籌仔
咁就要睇佢捉得嚴唔嚴啦

呢隻矛咁淡 btw幾抵下一陣睇下先

條推巾同七周嗰條撞晒款

飄

出左咁多條
冇乜貨賣架啦

清算3期

早上好♪

好懷念成人式啊～
真不敢相信那已經是兩年前了
看到成人式的照片有感而發，今年已經22歲了，不只是眼前的事，也必須認真考慮將來的事了（´-`）.｡oO

這個紅色墊板真讓人懷念呢、(笑)
好久沒用了(笑)

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

呀楓你唔好亂講野得唔得

佢塊紅色板咁細，係咪真係有讀書

認真問 有乜用

係咪即係on99咁一早去排都冇用

台北=七周=横浜

用黎遮住d答案

做Q&A，Question其他色，Answer用紅字，放張紅色板上去D紅字就會隱藏。

22歲 再上唔到位都真係要啦

一早叫左大家悔改

拎籌可以排先
冇籌咪正常排隊
同埋今次限買2件d貨都冇咁快清

thanks

想見識下made in Japan嘅goods係咩質素
平時日con啲goods都係made in China

冇立牌 識唔識做生意

made in (China, come from) Japan

抹jer

19號完Con有台北飯聚
有意出席請留意奶Po

以為講緊橋

清算3期了

咪就係

小老鼠

點計都係YAC先，雖然係可惜，但係YAC既人氣低到得人驚

見到純奶e套，我只係諗起能條套"友與刀"

3 期？ 乜乃木坂有 3 期嘅咩？

（講笑咋，唔准清算禾yoda寶寶同禾桃！）

1/10(金) 乃木坂どこへ 新橋ロケ

（株）ザ・森東社員 ヤマネヒロマサ @yamachan_mxsxm
さらば青春の光、本日も早くからお仕事開始。いいロケになれー。

白麻畢業牙土咸到咁 25畢業單唔洗落under了

白土月櫻腩

有柴寶

喜一排，櫻二排

【ニュース更新】 【商品概要第２弾！！】乃木坂46「7th YEAR BIRTHDAY LIVE」Blu-ray＆DVD 収録曲一挙公開！！

dlvr.it/RMmgyr

白石麻衣退團 賀喜瑤香上位

接班人

禾喜

恭喜遥香 賀喜遥香

唔知day1會唔會見到自己

禾老婆要上位了

Ol 布教蓮加睇木村套劇

營運都蠢唔哂

米乘機反櫻

1期 3期 4期 啱數

冇反，陳述事實罷了

心計土

牙櫻咁可愛 你地點忍心咁話呢個好女仔

藐嘴藐舌

乜真人貢臭串

牙櫻 動態圖 好睇過硬照 但格衰 不了
都係聖來 on99咁 正啲

禾桃係原石，喊係好自然嘅事

想比佢好似垃圾咁藐

牙櫻攞C嗰陣係陰陰嘴笑架

人笑你又話人地陰陰嘴
唔笑又話人臭串
好女仔唔系比你地咁樣話的

禾係陳述事實 矛其他2C

軍團長

寫真對桃子黎講仲係太刺激

對腳好完美

個人好完美

係邊個院舍影

神仙下凡

尊重啦

白到好似仙女咁

2020年の目標

上品な女性になる
美白美肌に力を入れる
腹筋をつける
節約を心がけ、貯金をする
料理のレパートリーを増やす
食べすぎない
メンバーと旅行に沢山行く
初心と誠実心を忘れない
連続ドラマに出る
ダンスをさらに頑張る
たくさんの方に2nd写真集を見てもらう

堀想拍連續劇

西女人唔奶共去美帝

重拾初心

其實佢做癲癲地角色應該carry到

原來田村都好可愛

仲有邊個你未讚過

AKB

まあや 老吉 れの pepe 金川

不過田村4期生PR嗰集真係好可愛

幾純真可愛

吉田好似彈過

禾唔彈mb 的
posipeace

50萬好癲
禾白個紀錄就咁破左

禾白係時候出多本

人設崩壞左啦，都唔係廢柴黎既

想睇第三屆頭no王

甜鳥

佢條片1月1日已經Po左上微博 1月10日先Po上IG

女追男

#159

中國優先

仲要冇聲

50萬發行部數嚟，oricon 累積到24夢

梗係啦 你廁佬黎

禾白發行數都未到50萬

閹割版

屌 頭先睇d文話白畢咗會扯走晒阿七d job

驚乜丫 阿七主力都唔係日文

啫係好有信心

牙雀甘矮？

美月寶寶會唔會冇左個首周第一

首周10萬基本

美月都好有信心

應該係賀喜高

牙七本身係大6個人氣好似高過白麻？

Oricon個廣告係講乜？

牙白有d cm,戲,劇都係單人，應該唔會扯走啦

禾雀米6都冇係咁上下

中野七奶

呢個係搵工APP黎

バイトル廣告嚟

蘭仔

禾蘭

乃木坂工事中ありがとうございました！
観てくれましたか？

電池丁度欲しかったので助かりました！
まだ、日村賞が消化できてないので、、、！

日村賞...

我本身都係當條友鳩up路線都唔同

心口已經輸咗

佢有中過日村賞？
年十中左獎係咪應該讓比前輩

特登揾乃代言係咪想叫毒撚返工

有牙 話想請全員食飯

人地點都露埋
你唔俾佢贏都唔得啦

柿pose同蘋果pose有咩唔同

美月寶寶唔是賣波

田中みな実應該就係牙雀牙月理想既女人

小惡魔同女人味都有

話說最近呢期工事中第二組登場嗰陣播返有成200集冇出現過早期mb登場音樂

賣仁

柿扁d呱

乃木坂的bgm下

喜雀

依條片仲未俾人bam

賣飛佛

睇到佢果幾句都識唱了

賣moon

鈴木絢音『ハイポジ相関図』が公開

露膊

好似金森氏

你唔係

乃入面係得牙梅還原到金森

邊個係yac

個聲調都似

幾好笑

都好耐啦
2017年尾 工事中EP134,135
話想全員一齊食飯 好女仔
記得七仔超興奮

夠晒高 btw 真係好似

衰妹qq

睇動畫已經當咗金森氏係阿梅

老吉

禾梅牙

老吉放養左好耐

金の匂いがします

モニモニモニ

牙喜係幾q....

歡迎放去阿po
邊個敢話佢醜我入去屌死晒佢地

好撚可愛

想娶牙櫻

究竟你有幾多個老婆

大原櫻子ちゃんのバースデーイベントにて
「芸能人で誰かにお祝いされましたか？」という質問に
「寝ようと思ったら24時になった瞬間色んな人からメールが来て、まいやんからのだけすぐ返した」とのことです！！
仲良いなぁ〜☺️微笑ましい！
#大原櫻子 #白石麻衣

大原櫻子生日，12點收到各種人士嘅mail, 得老白係即刻返

個個都話係佢老婆

工廁中：熄左燈一樣架姐

乜你又紅字

睇表演

雀行去牙喜個陣佢表情好qq

台北live啲推巾唔係好買得落手

櫻子幾時post同白嘅合照

柿

日本制

得意到

邊到有得睇完整版

睇黎好多人握完豬尾奶過野

禾櫻

若月佑美•舞台「モマの火星探検記」アフタートークに出演決定！
1月16日（木）18:30 ゲスト：若月佑美・矢崎広・生駒里奈・松村龍之介

禾吾是個個都認老婆的
牙櫻是真心q

去台灣應該幾開心 長期有タピオカ
飲撚到肚or刀得

好大怨氣

冰個手足

絲嚟

音B星期一上 優里常規嘅NACK5「Nutty Radio Show THE魂」
星期三上OL嘅ANN
聲控表示幾正

唔該哂

廁哥

已fc

而家已經飲到爛左臉

我可以
幫佢返滑

拖到畢業就唔洗食

格勒底

清識啲野

日本d珍珠奶茶辣殺黎

想要條咩咩嘅推巾

未飲過 但唔係好多台灣過去開既咩

你259

日本cls的 北陸啲鄉下地方乜撚都冇都有間タピオカ

你就259

Under好多好歌 唔識揀

日奈baby 賣lulu屌打

好正

日常

1月13日（月）10:25〜11:30 日テレ「バゲット」に #大園桃子 ちゃんがゲスト出演
#乃木坂46

1月13日（月）19:00〜21:00 日テレ系「世界まる見え！テレビ特捜部 2時間SP」に #大園桃子 ちゃんが出演
#乃木坂46

under，日常都未出聲

ブランコ跟機

狼笛

問左雲高爾未

新しい世界，滑走路都有力一戰

叫禾？

10單あの日 僕は咄嗟に嘘をついた挑機

呢個已贏

君は僕と会わない方がよかったのかな

嫌だ嫌だ太快 ブランコ吾錯
under 太sad 狼笛聽厭左
總結 shit no kenri最正

痴線佬

風船

瘋狂重覆どうするの嘅話可以一戰

尊重la

mv唔系個個戴眼鏡 腐皮

あの日唔錯
風扇個天太黑

under 曲最神係do my best

最神既地方唔係首歌好聽呀 乜盛 係首個d詞

作出嚟逼鳩你地班under唱依個意念先係最神

君は僕と会わない方がよかったのかな 嚟

屌

sor 喺日本俾sony 封鳩咗擸下眼title睇錯
唔識欣賞 不過禾ひめたん=好評

咁under 神啲 自己唱返自己

邊夠アンダー勁

アンダー

生まれたままで

あの日 僕は咄嗟に嘘をついた

不等号

My rule

滑走路

under 神曲

一見到生xxxxxx就諗起marika五週同橋本一齊過牛一

アンダー 人知らず

正牙 有音了

Under 擺明賣橙 do my best 陰d陰d

Under聽完會哭

滑走路真係好撚好聽 24單除咗singout其他都好正

都唔知邊個仆街搞到under 人知れず

Marika 仲想讓開 唔想搶橋fo

under 神曲竟然冇人提扇風機？
不過第一位一定係アンダー，求成員唱live時嘅心理陰影面積

大爆炸蓮加繼續訓

23單平行線同四期歌好普通

唱唱下有MB喊係常識

美人愛訓

平行線我覺得都OK
反而四期個首係真係好普通

好想知點解年＋忍到笑拍呢幕

落左野

Sor

俾反年打暈左

你

Under super best 首首都好聽啦
左胸的勇氣，初戀條友宜家係冰，春之melody

咁識玩

當年貢榮都開到成行成市

do you know電話屋?

好鬼亂，可見19日買周邊商品，會係一個地獄，早去又唔知係第幾個

／
ホリデースペシャル
#千葉雄大 のMY ROOM RADIO
＼

1/13(月・祝)15時～放送！
お部屋や生活のこだわりを語ります🎵
ゲストは #白石麻衣 さん✨
晴海にある #UR賃貸住宅 のお部屋からお届け🏠

#ニッポン放送 #スマホを落としただけなのに

廣播guest

咁俾選拔唱應該仲神

Ching 覆下佢

以堀打堀

嗰到睇到我
不過見佢畢業就算啦

有無支持返1本？

正

最正好難揀 最唔正do my best肯定榜上有名 晒左年十

唔知台北有冇得賣

好女仔

都未開賣

禾白

仲得唔得，都28
見佢眼附近啲紋都越嚟越多

會唔會驚破唔到自己舊紀錄所以唔出

欅狗殺埋入嚟

繼橋本，得賀喜做到
賀喜溝晒乃團啲女啦

Miria正能到

欅9躝啦

等你送

真心正

先行

田中33碎咪又係咁出

畢業點會唔出多本cap水

因為牙堀有係ar做model, 所以老白一直有睇ar

愛屋及烏

田中都32

正還正 呢度乃po

this is so underrated

所以應該講番晌

左邊晌po

跳船未

算啦，欅狗我都自認囡囡整體嚟講都唔夠乃嚟，殺唔到入嚟

跳都跳嚟欅

呢首見到個歌名已經覺得唔對路

賀喜哥哥

設楽さん「いきなり何もわかんない女の子を集めて始めたグループなのに、白石ってゆう完成された女の子がいるって聞いた。白石は乃木坂の開拓者だよね。
色々なきっかけを作ってくれた。」

設楽さん「デビューする前の時点から完成されすぎてファンが着いてるんじゃないか？って言われてた。そしてそこからずっとトップを走り抜いた。」

#bananamoon #バナナマン
#乃木坂46 #白石麻衣

どこ節目開始之前已經聽人講有個白石嘅女仔

男人角度 眼定定 眨都唔眨 含情脈脈咁望住飛烏

雀咁睇仲落過喜

我真係唔知邊個細啲

多左

始終乃木坂未入流仲係比欅騎住

你會唔會o係到畀手足屌死
搏做黑羊咩

佢驚奇緊點解冇波都可以拍寫真啫

其實亞堀真係幾好戲

如果套咀咀電影賣得咪好囉 可以早啲畢

亞喜個頭size 有冇亞雀倍半

下次要再大D犧牲先得啦

隔離台會唔會考慮分家

其實肥秋一填英文歌詞我就打定輪輸數。Sing Out 最正只係排舞，首歌最多只能算係唔難聽，而 Do my best 我買咗隻碟返嚟都冇播過。

用英文做歌名嘅乃團歌，最好聽算唔算係 Against?

まいやん

好易估

花奶個名一樣難讀，好彩佢唔紅，唔係就考起好多MC。
條片日村個乜節目，搞成咁樣，有D興趣睇 (老橋黑心Mode)

訂左石榴美月

個節目好似係設樂嘅NON STOP! 190107 link 就無了

桃子心諗 佢都得 咁我都得啦

冇變過

桃子:谷得咁辛苦都係咁細

個樣完全係恥笑

有冇手足知點買日本演唱會飛

直接打資料抽就ok

thanks,係咪要做會員先？

係呀

thanks巴打，不過我冇日本信用卡好似做唔到會員

咁我都唔知點搞了

淘寶好似有

thanks巴打

揾下先，thanks巴打

乃po有愛

Bananaman講白石卒業有人譯咗了

乃>晌>>>>>>>>欅

除咗大小姐
欅其他真係推唔落

理佐
坦白講 顏值同綜藝 欅真係最弱

乃木坂=高級野
欅坂=潮流野

中二野咋

你唔識野

請問這裡有沒有管理員

咁晌呢?

攪笑藝人

你睇晒先講

01月16日・23日 24:00～25:00 MBSラジオ「イマドキッ」吉田綾乃クリスティー

你無去台灣支持藍營咩

原來老吉有工開乃最得閒係咪佢同麗乃

早排老吉先舞台劇....
禾覺得珠美同麗乃先少

竟然唔揾網紅堀代言

理理杏呢？

咩節目？

要讀書嘛

嚟緊有音樂劇

乃木坂週刊playboy撮影現場

要打理一個Twitter account 其實都用唔少時間

麗乃仲得閒過佢

你點知得一個咁少的

少年，你太年輕了。你以為這個twitter上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是珠美一個人回的，不然珠美再換個ID發同樣的話給你看。

有冇諗過就係太多時間先玩Twitter

Twitter 戰線唔可以輸

twitter戰線=圍爐

禾已經常握到MB黑材料 但不想把乃團搞low

電話無容量係點樣link去del 755 follow

諗起花問人佢係咩坂
個男仔答欅坂之後白花個頹樣

仲有松村

乃d新 ace都係時候要暈下搶搶fo

花：最唔想聽到人話佢地係欅

如果乃團經理人公司係種子花 可以mb一早暈左啦

真暈咪得囉

支旗仔咪寫住

原來地名 自

條友望到松村個樣荒到

ho q ar

白白幫坂道打開咗做model呢條路
Btw而加聽ガールズルール都笑唔出

素人都玩 真係好痴線

有冇link

笑笑下 就咸左

有鏡頭蘋果就扮野㗎喇

八周冇乜嘢想買 但係又想要file

一開始以為係卡套都有D興趣
但係file太唔等洗

胖虎又攪乜

Pepe退團未

まいやん
まいやん
超絶かわいい まいやん

田村好撚正呀

1/14放送「乃木坂どこへ」で早川聖来の菜々緒お尻ポーズ

爆po未

仁仁地

又想召喚欅狗

終於有唔該

邊到，淨係知松村高山試過

你上面

呢個係搞笑架wor

25單握手白麻會唔會淨握一兩場？

有D印象，個套野，同人上斜路問感受，其中有個劍擊手話推小公主，
花花遇到個去神社派報紙男就推欅。派報紙既男係咁

唔貼了，費事乃po人討厭欅坂
讓所有人都信服的答案
怎麼可能會有啊
反對的若只有我 乾脆無視就好啦
作為被大家說服那方反而會更加難受
與周圍截然不同
給誰添了麻煩嗎
即便如此我還是仍
在此格格不入便可

條友唔係推櫸啦 係根本唔知求其up個

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多akb既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

仲未有人po今日蘋果

有咩料

關8個矮仔？

乃po文集

【女神級粉絲】白石麻衣緋聞破處 退團疑為照顧患病安田章大

好舊喎

与田LINE垢流出

宜家講呢個，不過禾覺得好流

其實係照顧我
蘋果班記者識上奶Po攞料未

廢過文春

Cctai偵探

最大聲既call

我有中度弱智 白麻畢業係為咗照顧我

都幾流下

e個，越出圖，越流

蘋果條友唱衰白麻 再唱好美月

蘋果識唔識分畢業同引退

呢排台灣定大陸講老白同安田？
我見日本講永瀬廉同藤ヶ谷太輔

依兩個唔係以前傳落？

乜呢2個丁家仔好玩唔玩 走去玩後門

唔是玩後門，話呢二個以前同老白拍劇個時追牙嬷

有邊個唔想追白麻牙

唔好簡丁家仔咁作賤自己

Gay 同 巨乳控

阿雀已經比美月溝走左

4期=禾櫻=model

美月寶寶呢個小偷偷走左我既心

生駒夠係乃木坂之顏同絕對ace又係零緋聞都無人吹奏

又真係冇

咁快手部署定同牙雀組unit

千葉雄大

咪搞我老婆啦牙月都係咁話

一個係追唔到
一個係唔想追

想爭埋のような存在個位

W個男主角想追

二姑媽可惜係去完AKB之後崩壞咗，13單之後急速老化

堀同櫻catwalk

因為無人追

TGC 咁快出埸，唔係3點個段?

禾櫻真係好啱做model

好能柒

新po唔該幫手del咗Q&A上面個size=5

Sorry，又自膠，忘記時差

肥鳩最錯既一步

日本依家差唔多4點了

999

1000

1001

1002

1003